【專訪】鄧炳強：反修例事件部分針對警員的投訴屬實 要求前線警員要表現專業

【Now新聞台】警務處處長鄧炳強出席本台節目《大鳴大放》說，在反修例事件中，部分針對警察的投訴經調查後證明屬實，監警會正在審核，未能公布數字和內容。他否認警隊針對傳媒，已要求管理人員提醒前線警員要表現專業。

反修例事件衍生了1600多宗針對警員的投訴，投訴人有5000多個，投訴警察課全面調查了其中21宗須匯報投訴。警務處處長鄧炳強在本台節目《大鳴大放》說，部分投訴已證明屬實。

本台車長去年十月在旺角警署外被防暴子彈射中，在警署內遭暴力對待，致下巴骨裂及多處受傷，已正式投訴，鄧炳強指會全面調查。

近期示威現場，記者多次被粗暴對待，鄧炳強否認是針對傳媒。

近期發生多宗爆炸品案，鄧炳強說，正與律政司研究，改為引用《反恐條例》控告其中三宗案件的六名被告。

鄧炳強的足本訪問將在6時半在99台Viu TV，以及8時半在333NOW財經台播出。

黑警死全家

做左condom

天下黑警一樣係condom後黎架咋
condom仔

今次連訓斥都無

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

把口就咁講呀
又喺度呃淺黃

屌你老母

.
沒事兒, 已訓斥了, 可以繼續做, 做乜都得

驚4月老美打真軍？

而家應該冇淺黃

開始玩形象工程

read

提醒？？？？

開始怕美國了

傻強 真係好識做戲

「已經訓示有關警員」

投訴打得唔夠金 一定係咁

鄧小強最近洗白緊

單係呢段 鄉黑強就先同奶吠嘢嘅前綫藍衫割蓆 再同無能白衫管理層割
即係人又唔係我大前綫管理層又唔係我 總之聲我就出咗 有乜事都唔關我事

最最最多咪交一兩個出黎
大量安家費

反修例事件衍生了1600多宗針對警員的投訴，投訴人有5000多個，投訴警察課全面調查了其中21宗須匯報投訴。

21

所謂部分屬實姐係100單警魔強姦案, 警魔只會認一單
鄧炳強呢個人係人格上已經絕不可信

坐監先講啦